[純學術討論] 到底20歲之後仲有無得高

如題，依家班細路真係愈黎愈高
利申，男 178cm

冇

冇 中六到依家5年幾冇高過 keep住182

有，而家都keep住高緊。
利：165

聽人話拉筋同yoga都有啲幫助

17歲仲有冇得高